共和黨黨員︰美國正加急審議香港法案，只係要停一停武力，等佢地有位做野

推

推！

想叫停勇武?
美國國會一定係鬼 想帶風向

推唔到

分分鐘最後否決議案

美國五毛

no

唔好呀

三毛引戰分化
唔好理

點解唔諗下係政府/左膠放流料呃人?

應該立唔成 因為暴力問題

唔好打美國上市公司住
e.g. starbucks

的確議員係會受到多方面既聲音

佢叫你唔好搞starbuck 唔係叫你停勇武

國際戰線要嬴, 就要有一定的道德高地. 請勇武對準政權, XX大樓 可以阻交稅, 或政府收入, 可以是目標. 其他的, 等人權民主法有眉目再說.

慘 風向變左
明明幾日前咁講有好多人讚我

嘩, 一班人帶風向

真係抗爭者要停，
如果假扮既就搵記者踢爆

我認同哩一刻停較合適
但唔會話邊個衝就一係鬼

留名睇今日至星期日都天下太平

睇清楚先啦，人地係指唔好搞美資咋

快d啦

唔好搞美國brand

咪撚屌勇武手足得唔得 尼幾日咪停曬囉 要唔過法案既咩原因可以唔過 尊重下手足啦

星期日唔停得

一定要贏國際戰線呀 停一停裝修藍店 對準政權 罷買罷食

無論點睇定啲先

琴晚爆左咁多野出黎 點忍啊

引夠戰未呀？

要推

push

Push

星期日點都唔會停
最多最多唔搞Starbucks
咪撚再做休息撚
自己地方，自己人民，被人毀屍滅跡，被強姦輪姦，竟然仲想假手於人將份付出交俾利益行頭的美國人

Pull

唔係叫你唔好出

係叫你出個陣唔好勇武

你唔出就會俾人感覺件事完咗

唔洗再推咩幫手

我地就正式雨革2.0

大家暫時唔好搞美國品牌！！

拉

收啦，成日叫停勇武

全城暴怒！

香港人太善良
會害死手足

一定有POPO出黎搞事

佢話唔好搞外國brand咋

好心啦

佢話唔好搞外國brand

勇武一停你地班仆街就靜撚曬

香港人如果多啲關心政治 肯企出嚟 何需勇武

快啦

呢個MarkSimon乜水?

一停就會比狗大搜捕

正解
不過又會有人話出親就預催淚彈預打狗

男絲裝修可以停，但港鐵一定要繼續

藍絲

又係鬼post ?今日黨鐵提供全線服務

停左成個星期仲唔夠？

唔好再搞starbucks

推呀

又唔係議員講
hk乜乜乜都唔知信唔信得過

自己香港自己救

條友咁撚早開工呀

Keep住文宣，和理非行動先

對準中資

垃圾po,唔識睇英文？

DLLM標題撚

有狗 有催淚彈 好閃人轉場啦 ⋯

不過核彈都唔割

Only 外資 like starbucks

Push
快啲過

搞人鏈、開花遊行、悼念活動都好

如果係真，肥佬黎，gphone ，ncm yue 都一定收到風，一問就知

呢個好似係肥佬黎助手

美國幾時做咗大台?

哩個post咪出過囉 結論係中資隨便 外資先要留呀
又吹風休息

制裁來了
黑警應當悔改

國際戰線好緊要

跟美國佬個套做實無死

去唱歌

推推

快撚啲啦

都講左好多次通唔通過係關利益事，唔關你勇唔勇武事

唔係話唔勇武
只係唔勇武住
勇武咗4個幾月，咪休息下囉
休息唔係唔做嘢
不過轉一轉模式姐
一齊做下和理非/文宣都得掛
下下都出黎勇武，有時轉下做唱歌/手牽手活動都得掛
個個都係一式一樣嘅勇武只會令人麻目

停裝修並無不可喎

唔係停勇武
只係唔好搞starbucks
中資 黑企 人地不知幾想見到被人打殘
重點 法案係針對制裁侵犯民主同人權既官員
除非佢地死撚晒/投降 否則我見唔到有咩原因會阻礙法案通過

一班人帶風向
知道琴晚咁多料爆出黎
示威者呢幾日一定嬲到仆街
而家帶風向叫人唔好暴力？
我同你講而家殺狗都唔割啊

留意一樣野：
只需要減少一啲外人睇覺得暴力嘅畫面就OK
知唔知咩叫畫面？
影唔到就係冇畫面

和理非上場,還有文宣

佢係鬼議員？

叫人暫時唔好搞涉及外資品牌嘅鋪姐，紅資福建幫唔包

今天我 永續抗爭

又有休息撚

自己香港自己救

一話要叫停勇武班連登仔就屌人五毛
而家美國國會都開到聲
都一定唔會聽

on9

唔好搞美國brand咋，其他一切如常

如果612 我睇到d comment 真送中好過

真啊

當儲子彈

儲子彈

首先我就唔信過左法案會停止警暴 會有普選
而且無人講過停止勇武先過到法案 佢都係叫人唔搞starbucks果類
之鋒都講左法案都快都要等今年年尾
唔通呢幾個月全部勇武收手？未過法案抗爭都收皮先啦

push 推唔郁都推

On9 勇武 點解通過到

叫勇武停手都要繼續做野先得假，成班人口罩又唔戴行動post又無哂，今晚有人鏈有幾多人會出呀？唔好成日靠哂勇武自己就橋哂雙手

喺畫面上令佢地覺得暴力

最主要
停火改用水
停裝修改裝飾
其他如常就得啦

岩阿 詳情可以睇我post 永續抗爭

又係你呀巴打
認同你所講
暫停勇武裝修係合適

條引戰狗一早block左, 差D睇唔到講緊乜

對美國黎講，殺狗好閒
佢地啲black lives matters兩邊開槍互片都係咁
Mark Simon講緊係一啲觀感上嘅暴力
例如裝修同埋神獸
道理好簡單，你殺狗又好打狗又好
外人一睇就明，哦，因為警察正仆街所以殺
但係外人睇裝修就要用更高成本同時間了解邊啲舖係紅底，呢樣野至今連外媒都未搞得清，容易做成誤會
另一樣野係神獸，至今大部分神獸片都係影唔到被打果個郁手先，
呢個唔係手足問題，係影唔到嘅問題
所以勇武絕對唔應該停，只係呢兩個禮拜不妨留意多啲觀感上嘅野

唔差在哩幾日

Push!

停一停, 諗一諗
又唔係叫以後唔做
要有合理原因使用武力
要有方向, 要智取
唔係好難GET真普選
而且現今都要聚一聚返民氣

又係一鋪過條三毛

唔差在幾年 唔差左幾世
唔差左 唔洗做仲好 永遠唔暴力

又幾日啊 邊個話你聽㗎

人權法會有真普選

你覺得美國立呢條法
係基於人道立場立定係在港利益立？
人道立場可能有少少考慮
但係最主要都係保護美國在港利益
因為少少street violence 而通過唔到法案？
係一定冇可能， 如果係咁ccp 下下遊行示威都滲啲鬼做破壞 就乜柒法都唔撚使立啦
唔係因為勇唔勇武而令法案通過
係你勇唔勇武佢都要通過

咁唔裝修美心集團既鋪頭，集中裝修政府部門、黨鐵、中資公司得唔得

人哋係叫你勇武得聰明啲

真普選 天琦做特首都得啦
香港獨立不是問題
唔係啵美國唔支持啵
我地要dq 天琦

絕對得
大大隻字寫住China呀，Hong Kong Government呀，
呢啲就岩架啦

大家要停一停想一想
停勇武唔代表停抗爭
可以溫和d咁抗住先
EmptyR單野好明顯黑警想嚴重破壞再嫁禍
咁點解仲要繼續中計？

對家就是好想我哋瘋狂破壞
近排3句唔埋2句
就好多人話要裝修
就連英資都話裝修

勇武遲早都要面對稼啦 定永遠不升級

你都on9 和理定勇武係心態 唔係人種之分
咩場合做咩野 就係咁

鬼

1定唔停得，1停就成個運動冷卻

你見nba blizzard 都跪低 唔好咁老定
D lobbying 一定好勁
忍下手先

議員concern 暴力

但新屋嶺性暴力 同浮屍案呢
香港人咁憤怒係基於政府非人道對待示威者
街頭再有咩暴力衝突 完全係無可厚非

你個mon Po dog
Morning sir

你up 乜柒嘢啊
勇武點做關你撚事
人地出嚟街頭抗爭
點解要比你啲網上軍師指指點點
到第四個月都仲唔識兄弟爬山
你當勇武全部唔撚識用腦？

無人覆我稼啦

都話唔好爆starbucks 元氣
齋坐咪算

依家我叫勇武停？

我叫你地收皮姐 唔係唔接受阿？

邊撚個呀？又想叫人休息呀？

停幾日姐 唔係唔接受阿

外資暫停，中資就

保持觀察

只係幾日姐
而且你地份工都比狗搶左啦
洗麥自己

你收皮先啦屌你老母
守邊個環頭啊

仲狗工 大佬 五毛都要醒少少既

又想搞雨傘翻版？

北京總部

和理非都可以繼續做野 持久戰
和理非都可以MAKE NOISE

傻閪嚟 已block

唔係停 唔攪美資咋

PREPARE FOR THE WORST, anything can happen in the LAST second !!!! Just like ANY NBA game !!!!!

CELEBRATE ONLY when mission was completed.

In the meantime, keep your EMOTIONS IN CHECK ,

Focus on WHAT matters MOST to ACHIEVE the MISSION !!

Which areas need help most and you can try to contribute at least somethinggggg of VALUE to help??

分分鐘你聽日死全家

收到

出面d 休息post幾千評 wo 唔係唔休息嘩

d又休息撚又黎斷章取義 想叫停所有勇武

記得要 智勇雙全

要對抗超級大國只有依賴超級大國

咁不如你講下做多依幾日到底會有咩分別

唔係話唔做，係依幾日唔做only
係米中資同班垃圾黑社會話勇武唔裝修
所以開始日常運作啊？

我好辛苦 真係好想休息
利申 air 軍師

咩都唔做最好

肥佬黎隻左右手Mark Simon吖

贊成...大家都好嬲! 但而家忍唔住點對得住啲手足

Learn, exercise, and practice: MUTUAL respect, you like it or not !!
If you want to win any game as a team !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

"....Mutual respect and tolerance of those with different faiths and beliefs and for those without faith.” ... In order for relationships to remain healthy, both partners must be equally respected and appreciated. Mutual respect is defined as a proper regard for the dignity of a person or position.

Mark Simon係肥佬黎副手, 係自己人呀

如果你地信有影子政府,可以話比你地聽,本來是用引導條例做合理理由取消香港關係法制做股災,但被香港勇敢的青年人打亂了,所以改變了對策,就係林病刺激大家,令大家不斷上街示威,但又再一次估錯了香港人的能耐,和行動方法,收唔到科,不要做阿嬌,不要信外國會幫!

P牌仔打咁多字 覆埋你啦
我準備去食飯 你問幾日唔食有咩分別

太曲，負評

國際線爭取咗好耐
啲建制驚到出晒醜嘅法案你哋話冇用？
而家幫到手嘅大人物出聲叫配合去成事
哩個機會唔係咁易有
香港亦唔會再被班人行住中國管治模式嚟提款

只係停一排啫你驚會降到温？
十八區開花唔會只係得一次囉

咁你連日程表都唔推下，又點會有野做啊

休息撚收皮

一停就............

不嬲都係話要對等 而家狗已經上升到殘殺

驚完建制係唔係唔選？
建制照舊過半數 政府照舊dq 我唔知你停既理由係邊
不如你答下我

呢位仁兄係咩人？

收皮 再冇狗死呢場革命即刻會完

On9少陣啦你

成尻日都話停勇武，而政府就係最怕勇武，居心叵測。

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

Sir this way

咁你係米一定要食同一間餐，一定要食日式先

明明仲有咁多餐廳同其他料理
幾日唔食同一間係米真係咁難

求解
yahoo 點數100

好啊
試下停哂勇武佢
睇下會變成點

真焦土

我係共產黨一定自制暴力事件。

Pish

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

多一樣武器唔好咩？
我都唔知你咩邏輯
你咁講，勇武完班保皇都係一樣出嚟選

不過你出嚟take action我都會尊重同唔割

黑警嘅武力下話

tui

停咩姐？你識唔識掉返轉推返15歲少女被浮屍單野比佢睇呀？

美國大不了咪唔撚好幫，靠香港人自己一樣得。

P牌都推

裝修唔需要停不過要策略性，對世界黎見到中銀建行交行被裝修一定拍手。但係starfuck裝修人地鬼知個關係咩，佢以為你仇視美國渣
懇請大家暫停搞starfuck啦唔係會壞大事。
當然黑警臥底一定會搞，大家留意下

叫停=多樣武器

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

唔好打starbucks咪得囉
其他佢哋wfc

睇下和理非出黎遊行
一個人都唔勇武
啲黑警係咪會乖乖地唔用武力

咩都唔做 等美國幫手咪 多樣武器囉 唔係唔識阿

好一隻5毛狗

冇叫停
武器係人權法唔係叫停
你要take action我都會尊重唔割
Sor 我知自己打字慢

Mark simon都出到聲講我真係兜唔到
講到香港人用武力係自己想咁既

你知唔知我覆緊咩comment? 向上少少姐 中文唔難理解掛？

兒登仔仲幻想呢條法案可以大大力收港共狗官皮？其實係咪無睇內容係乜

從實施 到制裁 都唔知要幾耐

停外企咋屌你老母斷章取義

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！[/

推 推推

簡單說，不要損害美國利益就得

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

之前GPOHNE先話過到都應該年底 咁係咪要休息到年底?

大家認真諗下
[violet]點解黑警要喬裝火燒和破壞EmptyR和銀行？？？

點解Mon po 成日帶風叫人裝修？
[/violet］

對家就是想你瘋狂破壞！

咁點解仲要中計？

唔係個個人尺度咁寬鬆和理解
覺得破壞d社會設施係正常
唔係個個跟新聞跟得咁貼㗎

只係叫溫和返少少咁抗爭，停止裝修
唔係停止抗爭

明白了，我錯

不如叫北韓人民唔好逃走住，因為要俾時間美國做野

Starbucks

starfuck咪唔好搞住，我覺得裝唔裝修都係咁

對準政權
唔係對準外資就得

一堆人帶晒風向米停一停

入去集中營米由得你停咯
對準政權 5大訴求缺一不可

推行動post 不搞美資公司

唔爭在就幾日啦

大家認真諗下

點解黑警要喬裝火燒和破壞EmptyR和銀行？？？

點解Mon po 成日帶風叫人裝修？

對家就是想你瘋狂破壞！

咁點解仲要中計？

唔係個個人尺度咁寬鬆和理解
覺得破壞d社會設施係正常
唔係個個跟新聞跟得咁貼㗎

只係叫溫和返少少咁抗爭，停止裝修
唔係停止抗爭

收嗲啦 鬼你老尾咩

都講到明 其實停一停勇武ok geh

停乜撚野？

帶風向，拉

五毛出沒注意

各先上山

停啲咩我地有得揀咩

求下大家忍下手..
和理非一定支持勇武行為, 但勇武可否接受和理非一次要求, 就係忍到過左人權法先, 到時理得你殺警乜都好

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

個問題係警臥底無停破壞mtr

係咪呢幾日拉唔夠數，所以係度吹風呀？
係人都都知對準政權係主線泥架啦

呢位邊位，唔好是但拉個人就扮曬野，外國架聲音係覺得我地停曬手，以為我地放棄拉

推。

停幾日囉 反正林鄭大總統話要PLAY LONG

4個月都等到 唔洗急一時

快啲啦唔該

一次

又係呢d垃圾休息post
block

冇錯

投降 唔打啦 勇武收手

鳩

裝修Starbucks國際層面上的確唔係咁好睇
普通外國人點知咁多美唔美心

Google 咗 Mark Simon 係黎智英副手播，黎智英自己前幾日都寫文叫勇武退場啦，唔洗理啦。

終於入直路

雨革咪接受過囉

人權法連gphone都講得咁清楚都仲走出黎講過咗先

特別 Starbucks 外國人未必知係美心

拉
實情鬼佬根本唔覺得呢d 係暴力

美心皇宮 美心 mx

人地叫唔好搞外資（如： Starbucks)
俾晒提示香港人喇
唔係停手 而係搞清楚目標先出手

Up

繼續搞撚爆中資

no attack on starbuck pls

淨係搞中資銀行算啦，集中火力

和平示威囉

運動成4個月
除左721
未試過有風向叫全民繼續升級

各有各做
相比popo，勇武叫暴力？
無撚野下話

又要提返大家gphone?

唔玩來佬野玩本地野

有班人覺得停一次周末 個運動就會土崩瓦解 輸哂
如果停一個周末就玩完 我地仲洗光復香港 返屋企訓啦

人地又唔係叫你唔好出黎 叫大家裝修輕手D 認準中資 用水攻虫攻
忌火攻畫面好睇D

一大班咁想裝修火攻 都唔知係咪鬼黎 想立法案前有更多畫面
想宵禁 想法案係美國國內有變數 根本林鄭就唔驚我地 係驚美國

BTW 如果大家傾好只用水攻 邊個火攻好大機會係鬼 最好捉住睇下佢有無證

人定講明starbucks，唔好過份捕風捉影

說好的不提泛x
無野 當我無講過

佢有大陸咁大個 market
點敢低頭

寧願放棄香港市場啦

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

停一次？
係既 休息同停唔同既

出就好難唔打
差在唔搞任何美資有關嘅嘢

真係冇可能停
我唔係講勇武 而係個法案
而家全個美國都叫緊free hk
唔會有議員夠膽轉軚

好想講多謝佢地一路以黎既支持
但經過左咁耐⋯一次又一次
琴日
等唔切喇

五毛嚟,請善用起底功能

忍一忍手

和理非進場

繼續:

中資銀行,黨鐵,政府主要建築,親共議員辦事處

收細火力:

美心之類

停:

麥當勞，Starbucks, 所有外國品牌

周末有停過? 而家又唔係叫人唔好出 係想畫面好睇
畫面好睇 已經討論過好多方式

十八區快閃不能停!!!
記得快打, 不要送頭!

和理非人鏈同商場唱歌啦
冇死啦瓜?

舉多D美國旗大遊行

睬佢都戇鳩

叫人唔好出去嗰啲係鬼

立得成都係要靠自己，

全部相你哋去瞓覺

人地叫你唔好打Starbucks

其實只要唔好太過分，對方都唔會否決
暴動完仲照常返到工返到學，都唔明怕咩

其實需時咁耐都有個好處：畀人有時間走資

反蒙面法初見成效

起底 不推文回覆

一入個Post勁多個都係Block左

其實短暫既停頓休息下
先可以行更遠既路
畢竟抗爭之路仍很漫長

記者問死者身份問咗半個九月，到依家先放料，到底為乜？

屌
標題黨
佢話唔好拆外資咋

啱
根本佢無講要停所有裝修
佢話停裝修外資咋

你地話休息個啲，捫心自問，勇武一開始裝修個時你地支唔支持，如果支持，點解依家比人講話唔好裝修starbucks就要勇武停，勇武係唔係你嘅工具？

我地唔應該停，係應該加大力度文宣點解要裝修starbucks，我相信佢如果唔係美心旗下，冇人會幫佢裝修

人地叫你唔好搞starbucks咋。

你搞美心、黨鐵關美國佬鬼事咩。

屌你啦又叫停

拉撚返你個撚樣

叫你減少不必要暴力
繼續舉老美旗，繼續玩人鏈，繼續逼狗放TG

各有各做呀 係味做就割先 和理非乜都驚撚死問下自行有咩可以做好撚過叫勇武咩都唔做喇

大家忍一下先

唔好裝修Starbucks or 其他美資背景嘅舖頭，罷買就可以了
出於戰略上，裝修Starbucks唔係幾好睇

無大台，勇武要做咩自己決定，總之核爆都唔割
但今個星期和理非點都要出嚟行，啱啱先爆幾粒核彈，點都要推上國際

可以勇武，但唔好搞Starbucks住，美國人對本土品牌有感情。

佢出到聲咁冇辦法啦

屌比樓主fake咗

肥佬黎啲馬嚟，共和黨黨員，好似做過CIA

深紅同黑 豪華裝修
starbuck or 元氣就貼野或者spray 啲字上去draw attention

話咗WA議員唔like勇武搞Starbucks, WA是華盛頓州，西雅圖所在地，Starbucks的發源地。美國人對本土品牌有感情。

Sir!

話咗WA議員唔like勇武搞Starbucks, WA是華盛頓州，西雅圖所在地，Starbucks的發源地。美國人對本土品牌有感情。搞其他非美國公司無問題。

話咗WA議員唔like勇武搞Starbucks, WA是華盛頓州，西雅圖所在地，Starbucks的發源地。美國人對本土品牌有感情。法例會通過，但在國會投票前唔好傷害美國人感情。

話咗WA議員唔like勇武搞Starbucks, WA是華盛頓州，西雅圖所在地，Starbucks的發源地。美國人對本土品牌有感情。法案通過前唔好搞美國公司，唔好傷害美國人感情。

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰
你叫停做乜野
你割蓆？

Mark Simon有update
希望S小姐接觸國際特赦組織！
人權法對性暴力無用
不過有其他方法令美國介入！

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

美國幾撚時變左大台乜鳩都要聽佢講

Simon話咗WA議員唔like勇武搞Starbucks, WA是華盛頓州，西雅圖所在地，Starbucks的發源地。美國人對本土品牌有感情。法案通過前唔好搞美國公司，唔好傷害美國人感情。

佢應該曲

關閪事咩，我夠可以話暴力係人民反抗既決心啦，俾美國佬睇到更會加快個法案添

現時NBA風波下，無咩可能唔過

只係行政部門點去執行既問題

唔知班冷氣勇武要點搬龍門呢

On9

冇美國
我地一早收左皮

到時美國唔幫 人權法收皮
到時先後悔?

最多唔扑starbuks 住，360富臨中銀美心必須死

on9仔

你坐係度等人救呀? on9
人權法未過 我地已經入晒集中營啦

美國正加急審議香港人權法案..
冇依樣野中共一早打撚死我地喇

以政府而家控制連登風向既力量同見到咁多人話暴力唔可以停
應該政府真係唔想啲暴力停 唔想美國法案通過

mon post

篇文淨係話唔好反美資咋喎

你咪就係冷氣勇武囉屌

扭曲曬反大台原則
而家要配合人權法案
唔通又屌人權法案係大台

唔屌你五毛算客氣

立唔成最大原因係燒山燈左

仲唔明呀
冇法案冇美國 香港變左新彊喇
屌你老尾勇到傻撚左定真係5毛想吹風吹到美國係冇撚用呀

到而家都仲有人覺得一路都係香港同中國單打獨鬥先有咁既局面
如果支那冇trade deal呢個顧忌
香港老早就淪陷

個班人一係冇腦 一係就5毛想帶風..
講左咁耐香港冇外國幫一早收撚左皮十世都唔信